屌撚哂你地班問著黑衫有咩用既撚樣

扮到看透世事咁笑著黑衫表態有撚用，又笑著黑衫可以打倒共產黨
屌撚哂你地老母，咁請問你地又會做D咩呀?
拎住個鍵盤係到笑D仍然會肯付出既人呀?
屌你做勇武又話人地係鬼
貼文宣又話遲洗比人撕
Twitter 國際線又話成班手Fing Fing等外國幫手
淨係置身在外隔岸觀火，冇野做就企係高位笑人淨係識好嬲好嬲
已經睇通左你地成班仆街基本上乜都唔會做，乜都唔想付出
只係想花生只係想搵個位發洩

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

跟本呢班人就算咩方法都會搵到位笑

鍵盤戰士最有用

企係高位笑D仍然想去改變既人好爽?

不如直接認你覺得做咩都冇用,然後摺埋自己算撚數啦
扮咩係到關心緊香港

每樣都有用。 各有各做。天琦當日都有類似講法。

你班友根本就唔撚係同路人
屌完你地我連少少悔疚都唔會有

港豬語錄

最撚得人驚係連現實都有,唔淨止得連登係咁

問有乜撚野用係因為香港一早已經變到唔正常
班狗9拉 誣蔑 打人 好多好多由好早已經發生緊
只係琴日個單大單啲 多人知啲 然後人地話著黑衫就著黑衫
肥佬黎俾人拉左又個個衝去買蘋果
但有幾多人係真係用過自己個腦分析下？
好心樓豬咪撚一竹竿打沉一船人
唔著黑衫就係鍵盤戰士 咪笑大人個口
只係想講 有人唔著 係因為對你地呢啲跟風黃絲好失望

又係眾人皆醉我獨醒心態,係呀係呀你最醒

我地全部都冇撚腦,對唔住呀

真正有用既野你又肯唔肯做呀 真黃絲

我係咪要比我twitter ac 你睇下我每日做過幾多野呀

又玩鬥黃呀?

你咁叻咁你又分析到咩出黎呀?

唔係你鬥黃先既咩？唔著黑衫就鍵盤戰士

就係唔好跟風呀? 人做我唔做呀?

我幾時有話唔著黑衫既人就等於鍵盤戰士呀

你睇下我屌緊d 咩先啦, 你唔係好叻分析既咩

我冇叫你唔好跟 只係叫你唔好一支竹打沉一船人姐
你覺得岩既咪繼續做 只係想講問點解唔一定係5毛
唔著黑衫唔一著係藍絲 鍵盤戰士

幾時開始笑人黃絲係一種優越感,答我呀

bookmarked
以後失敗論一率覆呢段

你睇返自己打左咩先啦傻仔

睇黎你仲係未明我屌緊邊班人,你慢慢分析下先啦